覺唔覺韓國綜藝成日replay好撚煩

一去到某d位就連續replay同一句野成四、五次
條友慘叫又replay幾次
煩撚到仆街

利申 老母開電視睇 唔好話我又要睇又要屌

嗚嘩～！嗚嘩～！嗚嘩～！嗚～～～～～嘩～～～～～～

獎門人

仲有 係咁 大哥 大哥 大哥 大哥

禁一下"→"制就得啦

果套Running man最撚鍾意replay
搞到無睇好耐

Agger

成龍帶起呢種風氣

D 效果音都聽到好厭